反送中》香港831衝突影響，韓國瑜民調落後擴大 瀕臨崩盤

〔即時新聞／綜合報導〕國民黨總統參選人韓國瑜近日民調不斷下探，更在日前的《TVBS》民調中落後8個百分點，讓資深媒體人黃創夏對此驚呼「宣告韓垮了」，綠黨4日公布的民調中更顯示，韓國瑜的支持度已經下探至33.8％，落後蔡英文13.8個百分點，蔡英文優勢已逐漸明顯。

民調顯示，蔡英文和韓國瑜「正面對決」，將以47.6％狂勝韓國瑜的33.8％，差距持續擴大，來到13.8個百分點，若蔡英文、韓國瑜、郭台銘、柯文哲四人對決，蔡英文仍以31.8％的支持度領先韓國瑜的26.1％、柯文哲的17％以及郭台銘的16.7％，優勢逐漸明顯。

不論「郭柯合」由誰參選，蔡英文也都會獲勝，若是「郭柯合」由郭台銘投入選戰，蔡英文總統將以35.9％勝出，領先韓國瑜的29.1％、郭台銘的24.6％；若「郭柯合」由柯文哲參選，蔡英文仍以37.7％勝出，領先韓國瑜的27.1％、柯文哲的25％；可以發現郭柯合無論是誰參選，民調都正在下跌。

只要佢反共，放題比佢都得

最少香港人的犧牲救到台灣，但我地的代價真係好大

願在台義士可以正常活下去

支持

佢贏已經夠老共仆街
話之佢食埋lin頭

比那草包好多了

Korea Fish屈日本學者遲到

有乜好人血饅頭人地嘅政治立場因為反送中令佢本身已經有優勢 人地又冇抽你香港油水

我知道他自己本身就經常遲到
靠北三小

你講到佢係香港出晒事先黎抽水咁樣

佢當初一下say no斷左港府條後路果下都好果斷

有無831
支那瑜都唔會當選
佢當選高雄市長後
政績有目共睹

中共想anyone but蔡英文，點知越拖蔡英文越贏得多，陰公

無反送中肯撚定贏硬

其他人想爭取選票咪表態反共囉。

咁你想韓國瑜當選？

CLS，好L低裝

所以林奠真係cls

個民調真係即時？
郭台銘唔係皮已收？

不闖入、不塗鴉、不鐳射